英雄聯盟台灣隊大破支那隊 支那隊慘遭網民出征

對岸玩家們在文章底下留言「在螢幕前看得我好丟臉」、「連一個臨時成軍隊伍都打不贏」
、「別說你們是中國賽區，丟死人了」、「入圍賽都打成這樣，知道丟人這兩個字怎麼寫嗎
」、「世界第一賽區別笑死人了」。可見LGD的吞敗，讓多少人震驚。